DSE可唔可以攞鉛芯筆答？

如題，phy, chem, bio 畫圖、econ 畫 demand supply curve、BAFS 畫 accounts 可唔可以用2B鉛芯筆，會唔會scan 唔到？？

應該就得既，問題係，點解你一定要用2B?

4B都ok

十分清晰
如果真係scan唔到鉛筆，咁點解listening task會建議用鉛筆

又好似係喎

越高B啲碳會越花
由其你隻手hi到份卷，好易會一pat野咁
自己小心啦咁大個人

點會唔得呢
眼線筆都得
我考個時聽住隔離位問試場主任

只係scan入電腦花咗睇唔到咪當你無答